想講又就黎到月尾月頭既出糧日，金融不合作運動既日子又黎

換美金未
MPF轉北美投資基金未
外資撤緊資 我公司B2B既外資公司近排好多單都hold起左話情況唔穩定考慮下先可能唔簽
7月底4484億美金外匯儲備，8月底4328億，一個月無左156億，唔肯講咩事
見到6月到而家咁明目張膽既警黑合作，你甘心俾錢養呢班垃圾，你甘心唔做D野由得你D錢幫政權穩定

五/日Bye Buy Day
罷搭黨鐵
有咩做咩一齊做
Because I have no stake to this society
Let's burn together

又到月中
月尾一出糧又all in USD
近排都係幫襯黃維基買餸 屋企食
好耐冇出過街食

無出街食成兩個月
無搭黨鐵成個月
生活簡單健康左
有時間就twitter戰綫

呢幾個月冇點用錢，生活簡單左

我要攬炒啊屌你老母
黑警打死人
消防HA一齊幫手遮掩
食物驗到山埃又收埋唔該
屌你老母

攬炒

我地都可以為新屋嶺班手足做啲野

換美金~GOGOGO

Push ! Cant wait to take cash out and change USD

下星期開citi戶口
想問citi呢排個0差價換美金抵唔抵？

話時話美金同yen都跌咗好多 大家快啲去換

抵
快D 狗衝
銀行結餘體系已經話驚市場恐慌未必會公佈
如果9月底個外匯儲備繼續跌既話
我覺得件事會好鬼，唔理係中國攞曬或者走資
我覺得換多D美金，將D錢擺外地係合理既舉動

All in USD!